與其攪罷市，不如

你要班捱緊貴租的老細支持係好難

有無可能攪個「全港不消費回家熄燈夜」

定某一日，大家放工唔去消費番屋企，八點半熄燈一小時，商舖可關部份燈支持

咁可以直接影響商店生意，全港變暗亦係一個象徵符號，環保撚又拍手支持

再唔回應就升級下週兩小時

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會